【多圖】邵岱兒抓緊夏天的尾巴 泳裝圖一晚吸７萬like

台灣女藝人邵岱兒（Debbie）有「綜藝女神」之稱，憑著天使面孔與及魔鬼身材俘虜不少宅男的心，不要以為她只是樣貌出眾，連學歷都非常厲害，她畢業於加拿大著名學府英屬哥倫比亞大學的金融系，可以說智慧與美貌並存。

夏天雖然即將完結，Debbie趁著在夏天結束之前再穿多幾次泳裝，拍多一些性感圖片，派「福利」給一眾男粉，在昨天（29日）她I再於IG發布新圖，相中看見Debbie身穿一套白色泳裝，經過一夜已獲得了接近7萬Like。

佢個樣同身材都ok既 但d相硬係有陣柒味

都係中意邵庭多啲

老女人

有種男人味

笑到好撚假

想屌到佢瀨屎

幾得意

咁撚靚女 都比班柒頭
踩到一文不值咁
收下皮先啦 你班柒頭

真係好撚完美

佢個樣真係好飽滿

真係好想同佢交配

我可以用5年壽命
換取同佢任Q扑一晚

唔撚係掛 咁都偷食

現實只係A0 毒撚

加拿大..

有人埋單未？

佢真係硬照王，一睇影片硬係差d

有種支那味

自體脂肪波

仆街
好撚正式!!!!!!!!!!

睇片好撚瘦好撚細粒, 上面有爸打話睇相正好撚多, 絕對認同. 懷疑佢P圖係P肥P高自己.

硬照女王, 但上綜藝電視時就跌watt

唔識
but已J

香港藝人？

邊隻app可以p返d肉出來，佢手臂同面，睇片好似人乾咁

有冇圖睇下
普通人溝到佢

佢個ex可唔可以上黎分享下佢內陰唇大唔大塊？

其實真係明身材好好 又靚女
但一睇張相就有陣柒味

咁既質素周街都係
識就下角度p下相就呃到你班毒撚

如果齋睇波就睇av算啦

自貼啦你

呢幾張有D似 Vien

睇片真係差過相好多。
側面睇片覺得點解似大陸妹

你唔好妒嫉人啦
大家都係女人 點解要苦苦相逼

笑到傻鳩咁

聽講係連登仔

😊全部都係呢個樣😊

呢個似d

朱鑑然

為你班男人好 下下都當啲正常女人做女神
咁女人有咩方法唔食住你地

我即刻改名叫Summer
快啲嚟捉緊我條尾巴

法官大人

人生得靚 玩撚哂

睇片好柒 得硬照得

唔怕柒，我嚟

幾時有漏出

不過都係 相 正過 片

依啲人間性器都有連登仔踩

腳趾淫撚到

自己一世都依食唔到依d質素咪踩底佢自己好過d囉!

如果有機會, 我要屌到佢50歲,60歲, 唔係
我要屌到佢入棺材呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!

唔係同一個人來咩？

話一陣柒味嗰啲巴打食開咩女？
不如你講一個你覺得靚嘅女明星嚟聽下？
Debbie同vien都完全唔同班....

LM

女仔都覺得佢勁完美
咁嘅質素都可以比人踩到咁
平時食開咩咁巴炮 比大家見識下

J開佢 但公道講句 膚色同身材都好正 但樣真係一般 睇片更覺

大波含撚咀

唔講仲以為連登仔全部都係金城武咁
咁嘅質素嘅女佢哋講到狗都唔屌咁

覺得有啲角度都幾似gem

如果林明精都好似佢咁大方就好

熟女好想中出佢

棚牙哨哨地

睇相已經咇左幾滴分泌液

我記得有位巴打叫俾盡
係佢眼中所有女人都係雞
全部都有價
俾盡巴打召喚

咪又係整既

你條咩街

cls

我覺得睇片佢個樣得反7分左右 大概少靚
相8-9分 好靚

幾錢Q

波型一流
但個樣硬係覺得怪怪地

上得山多終遇虎，屌得閪多屌屁股

佢墊pad的
咁少布好易穿煲

你條命都幾賤

真心想知連登仔女友咩樣

大把深圳小姐係呢啲貨色

點解D女咁鐘意扮鬥雞影相？

佢塊面d 肌肉咩事

英雄所見略同，鍾意咗好耐